Ahoj, Evo! Teď jsem v Praze. To je moc krásné město! Bydlím v centru vedle divadla, a proto často chodím na operu. Blízko jsou klub a velký obchodní dům. Kazdou sobotu chodíme s kamarádkou nakupovat jídlo a pití. Můj byt je malý a hezký. Má dva pokoje - obývák a loznici. Dnes večer pujdeme s kamarádem do restaurace. Doufám, že to bude hežký večer. O tom napíšu te pozdě. Ahoj! Eva
